\soultionSection

С помощью функции нахождения расстояния от точки до отрезка можно определить для каждого робота какие мусор-точки он может собрать.

Далее достаточно сделать полный перебор (битмасок) вариантов очереди запуска роботов и найти тот вариант, в котором используется минимум роботов и весь мусор убран.

Асимптотика: $O(n \cdot k \cdot (2^n + m))$

\codeExample

%\inputPythonSource
\inputJavaSource
%\inputCPPSource